TG Group 開業 9個月, 加新血!

已開業 9個月
係時候搵你地加入衝擊下
有男有女, 厹自重, 識下朋友食下飯, 得閒出黎聚下
我地會搞飯聚, party room, 打牌, 飲酒, BBQ, 放狗, 目前年齡層大約 22-29
歡迎你地加入, 唔出聚都可以多D出聲傾下計, 無小圈子

唔係好識講野 唔出聚 想入group練下同識多d新事物 收唔收

練下講野

開你老母 已檢舉

thx for ur support

填完冇人理